志雲頻道 廣東停電啟示錄

志雲頻道
廣東停電啟示錄

志雲頻道 stephenchannel
114K subscribers

大灣區夠唔夠電㗎 ？